有冇人今日特別多屁放？

明明冇食過啲咩野，如番薯，唔知點解今日特別多屁

有：請正評

我係琴日

你個口吸得多氣

唔怪得今日空氣少臭

I know that feel

今日無啦啦乳糖不耐症發作
明明都無亂食野

多屎屙